[突發］now: 警方要求九巴交巴士乘客的八達通交易紀錄

【Now新聞台】消息透露，警方已取得法庭手令，要求九巴將過去衝突期間巴士乘客的八達通交易紀錄及閉路電視片段。

消息透露，警方向法庭取得的手令，是要求九巴交出個別日子特定時段的巴士路線，乘客的八達通交易紀錄及車上的閉路電視片段，而九巴亦已交出部分紀錄。

九巴回覆查詢時稱沒有資料提供。

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

有法庭手令點唔跪

法庭命令可以點

法庭要求冇得唔比

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

有法庭手令你可以點？

應該係用做呈堂證供 去告俾人拉左既手足
唔係前線又唔係個人八達通/自動增值既 根本無意思

但點都要小心 以後可以散紙跟身

發得夢就現金啦仲八達通咩，同埋巴士有cam呢個一早知，啲巴士大哥都提左好多次，黨鐵跪低晒，大家唔好搞到九巴都停駛埋